古圖斯由我車去鍠都叫去隊勁啲 點解係咁俾人鬧？

雖然係為咗佢賣走cech，但係人望高處，有得去鍠仲有機會有正選有盃拎咁梗係鳩沖啦，唔通仲留係隊人都唔買既車咩
利伸.車迷

不過罷操又係狗咗啲

呢個咪係原因，轉會窗完之前幾日失蹤

公開叫埋夏神走個下點計？

都未於要斷手斷腳掛

90後通病 whatsapp辭職

車仔勁過皇馬